牛屎佬用依招好撚賤！

大家小心！

名乎其實牛屎老
入村巴打小心

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

上個禮拜嘅 負皮上一頁